由幾時開始回應訴求變成答應

出面有設死線Post話要政府回應
由我地啱啱提出訴求時政府唔當係一回事
所以先要叫佢回應
其實你係咁要求佢回應，佢真係回應咗
佢回應就係唔答應
我地係爭取佢答應我地訴求呀屌

唔洗屌我玩文字遊戲
政府就係最叻玩文字遊戲既部門

推

Push

Thanks

呢個問題其實講咗好耐

回應民意呀

唔係政府帶唔帶我地遊花園問題
雖然次次佢都同記者講佢已經回應咗
重點係外媒翻譯比外國人睇隨時以為我地爭取到佢回應

睇咁多場示威
邊個回應民間訴求唔係答應/改革會完到？
回應訴求本身就唔存在
聽而不做
聽而不改

意見接納 態度照舊 根本係褸屌

咁其實已經回應曬

又係另一個文字遊戲

咁就應該係回應民意，答應五大訴求

理論上係
佢記者會上都係咁講

五大訴求係基本盤
如果佢拎到個更好嘅方案大家都會收貨
所以係回應唔係一定要答應

例如五大訴求有「雙普選」
如果佢回應係提出「改行西敏議會制普選」而非「雙普選」
示威者都會接受
所以係回應唔係一定要答應

樓主可以返去袋返三毛了

問題佢意見唔接納
態度比6月仲閪
咁係咪叫褸打

回應民意咪就係得個知字
你地有你地不滿
政府繼續無視

我又係三毛？
又係唔知幾時意見唔同 唔認同大多數人就係毛係熱狗？

咁你明白政府冇俾過恰當回應嗎？
冇人會認為覆5句「唔答應」就叫回應咗

釋放義士佢咪講破壞法治
普選咪話政改唔係一朝一夕既事
委員會咪話所有活動停晒先考慮
暴動定性咪講咗唔影響律政司用咩罪檢控
做乜撚野 佢咪拆撚晒囉
你係咁佢回應 佢咪又係錄音機

答我啦
佢有冇拆過黎答呀
定你完全唔知佢講過呀
陳同佳？啱啱出黎？

而家唔係要你回應 係要你應承
訴求清晰你仲未撚反省?

推po用呢句 8號死線 9號升級

政府話回應左啦 唔做呀嘛

幫你置頂
大家抖夠係時候做野
連氣都唔好撚比佢抖

我再諗下用咩字眼會逼到佢錄音機唔到先

起身啦
諗到點覆所謂3毛未
等緊你

政治係要連一隻標點符號都要斟酌 如果唔係被人賣豬仔都唔知

叫佢地，順應民意！

用錯字 標點個問題係會有灰色地帶

屌你返黎未
屌完我又笠水
入返黎未

區選贏到咁都仲話大家係反對暴力 支持用和平手法解決問題
其實唔洗再考慮佢既用詞 因為高官係呢方面應該培訓左好耐
拗唔贏

其實我都覺得無傾嘅必要
因為五個訴求本質就係長遠解決香港問題嘅最直接最低成本做法 如果佢閹割任何一條 都係無解決過問題
唔通可以傾到普選可以係70%真 獨立調查變左真相委員會 暴動定性可以撒一半咩 根本呢啲一聽就知呃鬼
咩港共會主動提出更佳方案係無可能唔洗FF
所以上下限都被Set死咪只有答應一個選項

我反對暴力 班狗所有暴力
手足做乜撚完全唔覺有問題
我盲撐
官字兩把口 仲有成班軍師幫佢

pp

岩

其實好坦白講 真•普選就夠
下屆我地投出黎既政府
自然會解決其他三樣
比起獨立調查
我比較想權力及特權條例查
起碼獨立委員會班人係政府任命
睇下鉛水同沙中綫獨立委員會查咗咩出黎

而家唔係要你回應，係要你應承

起身啦屌你老母

8號死線 9號升級

叫佢答應，變相佢只有yes or no
叫佢回應佢只有更多時間帶我地遊花園
比機會佢拆 雖然佢已經拆到
我睇佢好大機會拖到下任特首比下任去拆呢場運動
睇下邊個唔好彩
長期戰黎

泛民都係回應回應咁講

Btw樓主個標題可以起得清晰啲

因為佢哋一定話回應咗

對住一個文字遊戲既政府仲用錯字
同比佢買時間冇分別
回應民意，答應五大訴求先啱

黑警死全家。

其實佢冇講錯
7-8月已經回應咗
答案都冇變
係冇答應咁解
我想大家用返啱

回應民意，
答應訴求。

五大訴求 缺一不可 其實已寫到明
而家市民係要佢答應

禍必及妻兒

手足好波

8號死線 9號升級

兄弟
支持你

答應五大訴求

佢都可以講佢五個都有回應
睇點理解缺一不可

不是口號

上面有條撚屌屌我三毛
駁唔到就走撚咗

政府可以唔答應，如果佢另外諗到市民接受嘅方法

嗰班on9仔
洗撚理

五大訴求 缺一不可

一個連有助緩和局勢既委員會都唔成立
會有更好方法？

樓主唔好擔心，無事㗎

大家明㗎

屌你返黎未
三毛

我全職熱狗 兼職三毛
成班on9

我只係解釋點解係回應唔係答應，建議提出咗，政府唔肯照做就唔該諗下其他順應到民意嘅方法

我個人想講執行添
呢條友就算應承D咩都信唔過

使咩理啲無鳩聊字眼呀，又唔撚係打官司玩法律，嗰少少字眼咁執著做乜啫

唔通佢「回應」咗我地就會收手咩，邊撚個會唔知我地意思係答應五大訴求呀

我心急想要雙普選
林鄭落台前都冇雙普選
呢場運動要玩好多年
真係睇邊一邊長命

執行都好撚正

黎明行動，準備下個星期一

但佢無偏差咁答應
冇文字遊戲成份
我地就會收手
我都想變返兒登派膠

要工作了
再見

回應民意
答應訴求

用落實好似好啲，雖然意思一樣

其實落實都好
佢答應完都未必即時執行
我答應完返去諗點做
諗諗下都下屆政府

用啱字眼了

謝

8號死線 9號升級
12.9 黎明行動再次啟動
聖誕快樂

用落實會唔會好聽啲

大家再見
希望大家改口

佢唔撚答應 每年71 101 過時過節佢都仆街

落實>答應/執行

個人睇法

咩答應呀 係落實呀

更正
落實五大訴求

另外128 129

不嬲都係要脅回應訴求只係講得好聽d

你唔答應就搞鳩你，吹咩

回應民意
順應五大訴求

佢要回應既係民意
而五大訴求係順應

成撚日話回應五大訴求
一早回應左啦政府都on99

其實唔係改咗落實五大咩？

p

回應係廢嘅
你同老婆鬧交，佢屌你一句，咪係回應囉
咁即係廢！

好撚無聊 咁都熱門

呢個真 林鄭政府成日好無恥咁講 已經回應左

我地係要答應五大訴求呀

岀少d廢post啦屌，對家玩文字遊戲指鹿為馬，你就反過嚟話自己人講得唔清楚

根本就係對方無賴，721都冇唔見人，遲咗38分鐘同見到人唔幫市民姐係咪？樓主仲垃圾過政府，幫d無賴護航。

唔係爭取答應
而係要佢答應
係同政府講 跪呀7頭

agger

回應民意潛台詞即係叫你答應
條垃圾只係民間代理 無權say no
真係未見過咁唔知醜既人

D

唔覺得樓主係三毛
佢只係提醒返手足字眼止要注意

邏輯上林奠係回應過

如果係咁 答應都唔夠 答應左都可以反口

要落實

啱喎

籲市民和平理性表達訴求

係落實呀屌

事實係回應咗
抗爭者又唔更正字眼
政府想幫都幫唔到

滿足先啱

係答應民意

咁佢話唔答應五大訴求算唔算係回應左？

回應完可以唔滿意嘛，咪繼續要19政府應到滿意為止

回應民意等於答應民眾嘅訴求，係港共政府咁小學雞/非民選先會就算say no都話係回應咗

應該係：
落實
五大訴求

落實 ！

落實五大訴求

五大訴求係基本
只有五大訴求或更好視作回應咗

不嬲say no就唔係回應

其實訴求依個字眼都有d唔恰當
太卑弓屈膝，不自覺會捧左對方上高高在上嘅位置

偽政府倒台
驅逐中囯人
驅逐新香港人
留錢不留人

你個topic好似調返轉會好啲
你講到好似本黎係要求政府回應
而家變左逼佢答應咁

回應民意
落實訴求

咁佢唔答應都係一種回應黎
明嗎？

push

回應：閱，哦

如果咁講 亦都唔應該用訴求
講到我地求佢咁
用措施 方案 嗰啲字

立即實施五大補償方案！

但我地講左
缺一不可
好清楚
佢係覺得自己有勝算先玩文字遊戲

其實應該係五大要求添

政治術語 , 回應訴求一向係指答應 , 而答應亦有好多形式 , 不過就唔會有國家用拒絕當成回應

岩 要答應

回應民意，答應五大訴求

缺一不可

（區議做野，五大訴求不口號，要方案）幻想政府會幫你制定５大訴求方案嗎？—撤銷被捕示威者控罪